邪教盧台長，教出現荃灣地區，各位注意自己嘅家長受騙！！！

有無人要去裝修下

咩嚟？